請各位見到自殺POST之前先起底

其實前幾日已經有一毛利用香港同情心去扮自殺
係你地發揮大愛之前請理性起佢底先再行動

例如JJ個陣佢FB係空AC黎
機場個POST樓主直頭係空AC
建議各位先磋佢料再行動以免浪費體力

條撚屌今日又發功 真係痴線 真心分化同路人

天盛區議員陳思靜話死士係邪教

扮自殺真係一件好歹毒既事
中計既人越多只會搞到香港人越冷血
請你地理智D

推

推
請各位理性

極度懷疑扮自殺POST有幾條撚屌圍威喂講到好真咁
JJ個POST就係咁
機場POST更加明顯
可憐班理性撚比人屌

自殺果D調查清楚先
空account果D, 話我冷血都話, 真係唔好理, 大家無咁ge資源去救

各位諗吓，個4位真正嘅義士，我地黑解救唔到，因為佢地義無反顧，而唔係半夜係到自怨自艾話要死。
請尊重離開咗嘅四位。

㸃解

扮自殺好唔尊重前面死左個4位手足

所以我贊成救人還救人，真係唔好太盲目。